今晚冇著落，求善心人請食飯

三日冇食飯了...

黎沙田 我請你

Eat what

john OK?

做乜咁慘呀m男，你d姐姐呢

發夢就有姐姐

肚皮貼住背脊

去拾紙皮賣啦

俾啊婆打

我要食姐姐二手飯🤤

關我地咩寧

做善事積福

手手腳腳好凍
認真
食乜9好

死 電話冇電收得皮

好想整碗熱糖水 anyone come?